[好似冇講過？]如果聽日黑警主動挑釁，勇唔勇武？

挑釁包括但不限於：惡意留難/推撞/使用武力/武器等

打
堅持和理非

若無挑釁818一切以和理非為大原則！

佢地撩尻我地緊係要還拖

如果班黑警打我哋
就要還手
但千祈唔好撩事鬥非

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
不論勇唔勇 訴求最重要！
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

主動出擊 以眼還眼

佢地唔會腳軟？

其實真係想有部cam錄撚低哂全程，大家可唔可以做好個人保護

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

認真想知要點解個局 還手嘅話 就算係為咗保護自己 就算係佢地有錯 都會係我地蝕 俾人話我地唔係和理非乜乜乜